推吖！推吖！ Lu！Da！^_^

下點解黎明

四次元qq妹！！！

馬上到

支持

下個月四週年

大家講野檢點d..唔係我唔客氣..

佢qqd定珉周

冇講錯

收到

嗨！兔！兔！
自！推！啦！

唔記得講 阿莎阿打好靜

周周美仙女天使untouchable feel

露多 可唔可以再露多D

好耐無見露多post

下想幾多先

咩話兔兔成日力推自推都話冇

原來過左

Blink blink..

閃閃兔兔

有無買本photobook

諗諗先 好耐冇買野